其實海洋公園賺錢唔難

首先整返個ipo上市 個度成百億 之後無錢就永續供股

盤數咁差點上市啊

整啲卡通
賣盲盒
上市

都用幾年執返靚盤數先

通左天 冇人會信

係園區開個紅燈區啦，實賺

只要佢鬼屋攞黑警做主題 包佢賺多十年錢 但既然要做大陸人生意 就好走唔送

我去建興唔好 使撚入去咁遠

直接開賭場啦

d錢多到數唔哂

到魚蝦蟹
切合返主題

海狗科技-B